[不服來辯]TF2嘅最大死因絕對係電競化！

既吸引唔到班小學雞玩家
又得罪曬班老屎忽

本來好地地所有community server都滿人;
更新後攪埋啲升rank同組隊制度，中途加入班friend又唔得,畀人負皮又唔改,最後成平年都唔update

好地地一隻TF2就此玩完

pish